有冇人做人做到好攰？

人愈大就愈狠戴面具
經過風風雨雨後，都係老母對自己最好

其實你有得簡

真係有得簡咩

...

係 越大越狠，不知不覺
我愛媽媽

點樣有得揀？

記得對啊媽好d

有 唔好爭你以爲重要既野

其實都係自己拎黎
又可以話係本質係人性
Feeling sad

咁如果樣野係你生活中冇左就好難生存呢

人總是犯賤

返工定無時無刻都要？